就grad唔知搵咩工好

讀完酒店/旅遊degree之後 唔知搵咩工好 但就快grad 經過之前intern又唔想做翻酒店 因為人事複習 人工唔高之餘又要求好多 冇咩私人時間

而家想apply一啲mt program 但又唔知向邊啲工司入手好 如果唔係apply翻呢一行又唔知得唔得

我知我好遲先搵 但有冇過來人/師兄師姐可以分享下

複雜*

公司

same 但唔係讀你依科

係咁打錯字

Poly

係酒店做私鐘啦

唔讀 唔試過點知伏

你鍾唔鍾意對人?

鐘意啊 我覺得對客係冇問題
係啲同事

咁同事間間公司唔同，同你做邊行有咩關係?

。。。。酒店嘅人事係特別麻煩
之前intern其他同學啲遭遇都差唔多

Poly hotel咁勁都搵唔到工？

lm 想轉行做旅遊

識得有poly酒店/旅遊嘅豬西覺得自己讀緊嗰科好威，
其實出嚟人工根本唔高

有無諗過自己鍾意邊類industry先?

一樣
想做返同自己個科有關但係好難搵

係啊 人工好低 但要求又要高

我都想做試下做旅遊 但係好似人工仲低過hotel
上網search 啲旅遊公司mt program comment 好多人都話伏

而家都係冇咩 覺得做咩工耐左都係一樣咁辛苦 不如搵份人工好少少 進升機會高啲好過

人生第一份工點都要揾下sales果d工識人去玩去蒲，先不浪費青春